[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4708)

屌你老母湊大你

搶完又唔開

屌佢真係on9

森巴舞想點？

客入波未

停角抵你輸波 森馬拉

俾人誤中

又唔刷角 唔刷又點入 抵死

搶搶搶

個後衞買左半大？

又針

快手是但一邊入多粒啦

有冇奇蹟半大

半大客盤半客all jump

屌 買撚咗半和

訓得

無角？

試下半大

客半場cup

有料到

求其兩隊入多粒，俾個半大啦屌屌

連c雅

屌你老母又踢假

角呢

客隊7成控球但落後齋刷數據

頂到8.5s請你食雪條

仲有半大 放心

ccccc plz

-8c 點刷?

半場前是但罰粒12m啦

半大

半大又無 角球又無
垃圾聯賽

角大24

又要等5點追

屌你咩 唔刷c

半場追和先啦怕撚左你

唔想起身追數啊..

主ng

5點客100%

情人們一呼一吸！！

All jump

開到0.5/1 都無好野

輕鬆啦屌…唔係淆下話？

俾我走盤啦

好似尋晚場智甲臨完整個12m

淆到下面濕濕地

冰咗25分鐘角

係 好少見到呢個盤

屌 又中c伏

又針曬

半大訓教了 又訓緊地

半大針

客隊收晒錢

森馬拉中肺炎啦

ok

主gel得啦 對家垃圾黎

森馬搵追和反Cup叫爆區

買半大縮左注
主全場2:0 啦

完場啦咩？未見過下半場反cup？第一日睇波？

客就咁猜來猜去傳中，都冇乜威脅

冇即場玩 d波又唔熟 真係好難買

@廢馬
想小注玩LOL

主踢防反

下半場爆角啦

收到油王料角球半4全7
下半場客隊紅牌一張

踢落2班波黎 森馬拉都唔知猜乜撚野 搵腳有威脅都冇

俄羅斯巴塞

準

D 俄佬好撚狗
入完波就係咁訓地

最快幾點有

客隊gel

戇鳩 冰角冰成25分鐘
8. 5B 都仲要-5
比我中得唔得

想用1000買1.2-1.4倍推到上10000 有無可能？

1.2-1.4唔等於特別穩

點解？

巴塞1.005晉級都可以輸啦

你真絲？

連登討論區在歐聯準決賽次回合賽事，就有一位網友「乃木坂飯」留言：「馬會瘋了！！竟然派錢！！！！！！！」，表示「巴塞晉級1千賠5蚊，根本中硬既（嘅），買1萬有lunch送。」賽前巴塞晉級賠率確實是1.005倍，投注1萬元如命中便可獲利50元，但本大利少，反而已經有不少網友唱反調，利物浦晉級賠率有13.5倍，投注10元回報已經比「樓主」乃木坂飯投注1萬元回報多一倍以上。

不幸的事情果然發生在樓主身上，首回合落後0:3的利物浦，次回合主場絕地反擊，大勝巴塞隆拿4:0，連續兩屆晉身決賽；乃木坂飯如意算盤打不響，更被花生友瘋狂恥笑，包括：「為左一個Lunch，輸左一萬蚊，值得咩？」、「馬會把樓主逼瘋了！！」、「買左20蚊3:0、4:0，M記變左自助餐多謝樓主」。樓主在周三下午終於上水，自嘆：「我係咪眼花」，更自言：「晉級，半客，半場客全波膽，全場客全波膽，讓球客乜都買晒????」，但就沒有透露是否真的下注1萬元巴塞晉級。

冇可能

推10-13口 你推到咪你勁

係牙 做咩？

揀過

輸左就買十萬

用十萬推落一萬比較快

冇 我鳩痕

我買左巴狗盤。。。

成功過一關

8.5b Gogogogo

22隻閪腳同我刷多5角

買左咩

客隊淨係識控波有撚用咩

分邊啦傻西客

屌 頭15分鐘都買

客快追和...買大左

買d鳩野25分鐘買30分鐘前no goal

總有一次會失手

可能開頭幾次好彩 有肉食
跟住落黎大大注

後尾都仲有80k咁樣輸咗 不過冇cap圖

1-1！

Ching都幾on9
如果係咁我會揀85分鐘0.5/1 細
絕殺都係輸半
但連角好易

主已經換左兩個人 等輸

其實呢到成日屌波出現既奇蹟角大呀入球呀
背後就有呢d輸到仆街既屍體飛

我呢啲角球全部都係85分鐘後買 果陣啱啱賭 唔識

啱 低水入面最易爆一定係角 收息點都唔會揀角

你就等輸啦

條柒頭都輸慣

9.5s gel 冰住哂

絕殺入2球就無計 但連角真係易十倍

啱啱賭就兩球賭起 我以前廿蚊都打個冷震

停左30分鐘C

買左巴塞晉級未

乃木坂飯到底點解？

奶木板fans

客反cup我請最快3個食雪條

想食

lm

Lm

Ching講得岩

信自己買角細味算 買咩角大

岩蛇

20

收錢

再goalllll

2:0

2 MORE

乜能野20

送單刀比人

森馬拉3號打假

岩蛇又贏

屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母

唯有靠角球啦

見d on9隊好似個傻閪咁搓波都知輸硬

求角

信自己買主盤咪算

有角未

又送大禮

永遠都係半場1粒 下半1場唔夠10分鐘就2粒。。。
半大點賭先贏到

客隊收撚晒錢輸波

主咁都開到2球 護級大戰波真係難估

垃圾隊

應該開到30了

買左客既人多唔多

我可以答你 好撚多

23屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母屌你老母臭閪直接俾人撚鳩呀屌你老母

聽講大軍閥買左

快手刷角啦

客隊傻西門前兩碼炒飛機

追和算啦屌你老母

放心 淨底時間應該都係咁

屌 客輸2粒

客越壓越前 好快又輸多粒

應該會輸多粒

請問角球去左邊

屌去驗腦先 點解會買呢隊廢閪

協議波3:0 角7 客隊1紅牌

買角大驗腦

睇左陣隊傻西點踢都知死撚硬

一開場去到30分鐘已經有四個角球
心諗點解咁戇鳩角大入球大簡中入球大
點知而家足球大仲有機會過角球大
雖然有機會兩邊都輸晒

打假姐 唔係廢

慢慢禁屌啦 主易撚到

入*

劇本係連續2c 之後繼續無c 撚狗

森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母森馬拉我屌你老母

正

屌 客輸緊都左猜右猜，撚有角咩

屌你老鼠個1.2都唔肯派

5倍幾-1

客隊:控球>7成當贏咗

簡主應該會買半主全主-1
客沉船

賽前有人話咩半大全大角大
唔買冇意思
依家有冇呀

慢慢搓到完場啦 傻西隊

繼續冰

可以停角停到咁

全黑有雪條食

有c未on99

湊下熱鬧一齊叫,而加咪出曬黎叫囉
效果達成但輸

岩蛇又中

唔刷角

睇完馬會就知少兩格野買

我都想食 點先有得食？

俄假易撚到 邊隊入波先基本上可以gel到完場

請我食海鮮

可以啊 星期三？

好 幾點

輸到好靜

下半0角？

俄超唔奇

啲角球冰到我棟撚左係到

無角點賭

Cls

唔凍點變雪條

9點

客，有下落左底都可以唔刷回後
好野

角全開 10派1

客隊球球龍都唔中 點有角呀屌

冰左60分鐘 成粒鐘

我想食肉棒

我睇緊咩野..
控球率28% 但2:0

西？

我

Me

客隊以為自己巴塞呀屌你老母

我了

成班不射男邊會有角

唔好

放棄了

邊個救到我

下場

停c更

睇客好好笑，又唔係猜得好，成日甩，又要左猜右猜，
係完全無威脅

去球場掉火魔可能得

未見過下半0c

兩隊過往都唔興刷角8.5賽前都估應該開到 但11.5真係唔會買

諗定5點個場好過啦

以後唔敢了

而家開始朵緊了

走盤啦好冇

俄超半8全8
下半場瘋狂食角都試過la

半4全4

客-1點睇

5555

5c

仆街死啦森馬拉

半4全4 癲

Ching講野有口音

薄cut買角細 買中依啲波爆硬廠

Sor 好耐無上過連登

睇直播都知主隊勁d

2:2未

客隊把握能力太差姐,門前一係飛機一係腳短篤唔到

3：0準備

客攻勢係多但唔入肉

淨係90分鐘都5粒

6c

5點想直屌半客

癲癲地

想轟讓主

On9 3連

係完全無威脅

仲差6個

7c

客射正龍門次數少撚到猜撚完未

30

3:0

嘩

劇本 7c 冰到尾

又一下單刀

goalll

又係goal kick變單刀 狼隊咁

2.5大 gel

依家先黎刷角

好撚靚 龍門assist

比多粒開個3.5大

主隊幫下手刷多3c

俾多3角

2.5b @2.4 cashedddd

求刷cccccc

頂佢

森馬拉報數區

1 MORE 3.5

7c 完場,完

3球
買咗主盤既手足準備gel

-10k

無啦啦要練心

-3k

跟咗大岩狗真飛
大岩狗應援團正式成立

唔怪得炒鳥法
排個大巴陣等人跌入主攻陷阱

5000真飛威力

1號

好彩信自己冇跟個一皮

Miss左

大岩vs全波po

有c未

+$20

大岩真飛真係好屈

真飛只信大岩蛇
連中N注

+1.7k

開半大冇全大

炒左螺絲

開全大

差d 4-0

炒左1場

搞掂30

大波？

估姐 買左客

度下場算

-110k 退出了

刷多3c未

屌你老母垃圾隊踢埋d閪波 快撚d降班

度5點啦

一球都無 針到癲

仆街乜撚野波嚟 刷刷下又唔撚刷

主

主客兩隊平均每場3-4個c
博三格要去驗腦

度緊5點會唔會刷

銀行冇撚晒錢仲度乜9 身家得返$300

睇陣直播就知點解

垃圾波都賭得咁起勁，全部都唔
無買

退出了，手足接力屠馬會

真 成隊唔知踢緊乜

呢d垃圾控撚住個波死返落去乙組啦 屌你老母

300就300啦 邊到跌低邊到起返身

咩APP

5點有無水

土超 主有無手足？

星期三買馬起機

8c

戒賭連個天都唔想比大家賭 咩都冇得賭

一下輸晒 唔想賭

神8全黑有雪條食

全黑食屎定食雪條睇呢2mins

頂實

賭埋今日你想賭都冇

又係得番呢幾場 無數追

G10OAL!

5點 大波

5點半大

完左未

30 8C FT
狗會角膽真心勁

8c 完 跟左全黑高水角細 thx

8.5S 可以天台落返黎

5點大波定主好

以後信自己算 至少輸都心甘命抵

好on9 中間昶粒鐘冇角

點解個個5點都買主

又贏

5點 2.75b得1.75水

19分鐘刷4隻 之後到79分鐘先刷翻 仲要神8

睇住黎刷 仆街波

驗緊腦

想幫大家起機

頭50抽5個 每人派$500

到土超冰角

搏佢底出

Ching

8.5s一額汗

大岩狗應援團
我覺得點都要有我

成班cdr

又要一堆lm了

你派過未

針撚死 差1c

明知冇都照留 呢$500可以幫我過呢個月

上次900都冇派 link都比埋你

LM

出多幾張真飛/鳩up比我安心訓教好過啦

琴日聖達菲聯[0] 比人絕殺走盤 激撚死我

Lm..

5點 半客， 如果輸戒賭了

大岩 5點果場點買 想跟

笑死大岩派錢

一陣又買咩

真係賤撚到 仲要最後球半單刀波射到龍都唔中 如果唔係一定有9角
個下睇撚到我成部電話掟左落床下底

留名

05:00 智甲追數重心

只此一場

奧希金斯第一球@2.05

重注追數

屌啊 奧希金斯比你燈一燈 唔買了

又打對家。。。

無真飛通常都輸 上次跟左重注知咩事

飛呢

me plz

中

Lam

安圖法加斯達[0/-0.5] 2.00
小阿根廷人[0/+0.5] 1.92
卡拉雷聯[0] 1.80

又中

卡拉雷聯

角球神

卡拉雷聯開得出

我聽朝改名做大岩狗

澳彩都幾撚燈

你派左再傾啦

支持

大岩 想追數

藍十字咪又中 你淨係揀唔中既出嚟講

唔想再賭依堆垃圾波了

OK GUN

咁有咩賭

安塔利亞！

土超主搞掂

撚雀

X2
放棄, 反正之後都無咩波賭
基本上得澳職, 俄假, 智甲
巴甲都準備收皮
場場閪到仆街

受讓禁屌全場

u know how to win

普度斯基又嬴

好賭過狗會d精選

追多口平手盤先 唔信客會入

呢句應該有含意 代表卡拉雷聯一定開得出
因為你想叫返做大岩狗

屌你老母啦 上次打小2件

條垃圾咪撚提

土超盤王隊

全靠佢入隊, 成隊波先翻生
之前輸到仆街

客rc

掂

0300 阿乙 維拉多爾米尼+0.25

留比你執骨

咪撚煩

中左咪喊住返嚟叫爸爸

好彩買得切2.05土超 0.5大

大家好 賭埋今日我正式唔賭了

祖巴我了

世紀重心 智甲半場1球大

幾時派d錢比我 我想食老麥加大

你w 120k...

同班隔離左右開左group 五六日晚一齊玩下魚蝦蟹射龍門

屌 我張紅卡都未回本

高隆9.5 訓了

B/s?

大家好 我屌哂你地老母

Mark低晒啲cdrom未 又多48隻

嘻嘻嘻嘻
廢馬過埋今晚我唔上呢到啦

點解

我想試下改變自己

跟3格

咁你快啲走

好

智甲上盤 生命注

Grant loan注

智甲大撚硬

岩蛇我要飛 唔要水阿

想all in 智甲下盤

上盤

哇 你仲未訓 岩先係咪都買左角大

Yes

古蘭尼場波postpone咗 狗會仲有得買嘅？
屌咗條5x1 咁點撚樣

冇嘢啦 睇錯

馬會係唔係得今晚呢幾場 跟住就冇波屌？

Yups

死得啦 末日已到

5點角大又開高一格
兩隊對賽最少都10隻

賭即場啦

三格啦 諗乜

準備全格

封左

智假唔踢？
做咩封左

馬會封乜9？？？

智假cancelled

下 咁都唔踢

屌你奶唔訓等賭球同我講唔踢

Same diu

6點嗰場囉

又少多一個聯賽 賭仔GG

屌你老母個肺炎搞到乜都冇

屌呀 智假無埋？

中！

屌你呢場半大開能硬 咁就無左

殺左我啦

半大全大角大客勝

Cls 真係賭仔末日 如果冇波屌 仲有咩可以玩

智甲都冇埋

馬

屌你老母

邊度話唔踢

你又啱
真係幾驚馬都中肺炎

姐係得番阿甲個濕鳩盃賽？
巴西果個好似都話停

馬會唔會停賽馬 因為怕流失班騎師 之前大三罷就係好例子 出面打到媽媽聲 照樣馬照跑

較鬧鐘起身買波居然封左

停還停 快d退錢好wo

馬會拿拿林開埋野雞波出黎賭啦

遲早全停

allin小阿根廷

幾時退錢

馬會幾點維護 驚一陣濕9盃賽都買唔到

智甲好似兩場全停
睇黎智甲都冇埋lu

之後都無波慢慢維護飽佢啦

要屙都屙高隆

對家啦

見到半一上盤有D作嘔

好似順廷

快d退錢啦 禁個制有幾難

有即場傻仔先買盤除非好早段入波

點解買唔撚到==

智甲話踢埋呢兩場先停wor
O'Higgins-Antofagasta and Curicó Unido-Unión La Calera will be the last matches of the local League before the break.

Google過好似話順延，未知係咪斬
古里高聯果場暫時照踢

乜都冇得玩

順延

早兩日澳職咪諗住等佢升水先入主W

都要退錢架

等左成晚你同我講postpone

賭仔末日

唉 今個星期六日仲會有咩賭

買唔到都無計正常半一盤有即場老閪都睇定d高水入貨

o 啱啱出新聞好似兩場停埋

Duels O'Higgins-Antofagasta and Calera-Curicó this Monday are not played due to coronavirus

After Sebastián Moreno announced the suspension of Chilean soccer starting this Wednesday, March 18, the captains of O'Higgins-Antofagasta and Curicó Unido-Unión La Calera made a decision: they agreed not to play this Monday for the eighth date.

The ANFP confirmed that the matches will not be played, with a post on social networks, where they also added the duel on Tuesday between Puerto Montt and Santiago Morning, for the First B.

可能過左五點先退

我屌咩 唔撚想賭野雞波呀

唔鳩踢

屌你老母 賭癮發作 點等到6點呀

回水啦仆街

得返澳職俄假同阿假杯

小阿根廷人半場唔識入波

老師就連開幾口半和

野雞波真心唔敢賭 On99 亂咁嚟

點解買唔到智甲既？

平時冇人賭既閪波都冇得賭真係賭仔末日

冇智甲賭

跟了

鄭嘉穎.jpg

智甲取消？

世界末日啦

退左錢

想屌半大，洗唔洗驗腦

過關變單頭

all in 高隆

強制戒賭 專心返工

巴打真係就朝早都見到你

6:00買咩 快

又無波賭 打左成晚機

無波賭 推落小阿根廷算

老師平半

我都係啱啱打完機，今日淨係賭咗場俄仔

唔踢就早D講啦，臨開波先黎取消

終於有藉口戒賭

我又係 買左角細 頂到完
巴打打咩

小阿根廷定拉老師數 求水好頸渴

玩pubg同埋lol，仲有手機七大罪，好撚悶完全冇咩新game好玩 巴打你打咩

玩CSGO
PUBG 好耐無玩
岩岩同FRIEND 玩左場LOL 我3LV 比佢地笑到仆街

Csgo我都有玩，不過好廢出到去俾人秒
3lv 我記得好hit個排，人人都淨係玩lol，30lv係好平常

咁耐無玩過
淨係識玩CSGO

六點主

約埋一齊玩

Csgo都算係一隻唔錯嘅game，食技術，唔使俾班課金狗屈
之前都幾鍾意玩mmorpg，不過呢啲垃圾game，唔課金就等死

古蘭尼贏唔到？

5點6點大波

頂咩 臨開波先話cut
好眼訓 三場主盤串 同路嗎？

世界末日啦
狗會執笠不是夢
無球賽無錢賺
點去養從化既馬同慈善機構既人

6 點點買

古蘭尼都取消

屌你老尾 3串1 2關取消 等於買單頭

真定假

六點客 有無同路

取消Ed

慘 得返阿根廷波

3串1 3關取消曬 好耶

睇錯 自膠左

仆街轉小人

不過巴西同阿根廷波 應該擺唔耐

0810有啲奇怪 有冇人要高隆？

三場細波串埋都有3倍幾喎

好想要拉魯斯

客gogogo

等8.5足水入

岩岩打完機

2c

屌啱啱買緊9.5 1.9倍

屌你連c

大波針

拉老師被屌打

客fg 大注

11.5s 派錢

呢幾日睇透哂 禁屌到癲個隊比人入

入波未

真 禁屌唔入都算 仲要俾人入埋

中左幾次伏

唔係浸龜頭咩

預見到自己又要叫老師反cup

3c

個時買完之後就做嘢，冇睇場波，之後睇返啲數據明明禁屌 但就輸鳩咗

3333

羅斯個場統治式禁屌 比人數3粒

3格角 快手

爆硬

客快入

客隊5分鐘內入波

半大係咪jump得

客隊會連入兩球

yup

兩隊都唔起腳點半大

10.5 b

快nba

屌整定

4444

1.5B,有無機?

等1/1.5b足水

大家好

你好

訓教前見到你 訓醒都見到你

係咪呀 你幾點瞓

?

2點

單刀可以咁樣炒
仲要睇幾耐呢d 垃圾波

買左客fg開始想跳船

咁快醒

半細0.75想gel

角細想GEL

主入未

我屌1/1.5b差0.3就兩倍，而家跌到1.85

唔好撚鳩我00啊補哂兩邊fg

2.5好和味啦

輸

無睇 想問兩邊起腳多唔多 想入2.5B

無買

3射對1射

01

咁我都係瞓先 留錢賭馬算

大波-2

屌 多手補主fg

0-1

刷角有回報

雲狗

有冇兩分波

我屌半和咁都頂唔到

半和又咁爆。屌

屌你飛到波到

收

屌 樂遊算 垃圾波

屌你老母刷角爆半和

屌你老母和主 半和 45分鐘爆撚曬

半0.5/1b奇蹟收錢

望到客咁撚樣 幾分鐘前補主fg
屌 咁多手做咩

拉老師真係針

Joe junior

反cup

屌你老母拉老師 頂多幾十秒都唔撚得

下半反級

成班中埋肺炎咪撚踢啦

半客@4.0

痴撚線幾十秒都頂唔到

垃圾拉老師 屌你老母

覺得應該角射係 10-11 點部署

屌你老母絕殺 又要等水位

古蘭尼果場開返？

角大gogogoo

半客on9

良心絕殺杯賽

岩岩2.5 5倍

原來今日仲係下盤日

無改期

後悔啦，仲等緊1.5B高水

應該2球完

拉老師肺炎死啦屌你老母
幾十秒都頂唔撚住

上盤玩撚完

屌佢頭先俾人大棍打落咗少少，諗住下半先入，點知絕殺買唔切

樂遊算啦搞咁多野

反cup派一個100

半角爆撚埋 輸4了

上盤已經玩完了 阿甲啲比賽只要有入波全撚部半場定輸贏
9成9都未試過開主客 客主

拉魯斯
古蘭尼

古蘭尼回到咁 怕怕

下撚半場爆角呀

客和輸半都好

又絶殺球 又絕殺角 又大牌
阿🐶真良心了
昨天7+埋，
這盃賽派＄ 🐂逼

前後兩個絕字都唔一樣好唔專業

迪比100^

100%

7點半大

小阿根廷人ng?

追數而家點補飛？ 掃角？

智甲真係開親都角大

Cup西老師

買咗主ng

邊個大大力掃角

Cup西到咩 下盤半格gel

邊個掃 主 ng

6666

沙哇地cup

邦迪100%

10.5 b 上啊

呢場狗會咁急回一個盤 引客

食角

屌呀咁都吹

智假都收皮？

上盤 24

收ed

點撚樣啊 迫害賭仔

賭埋 8 點唔知幾時有得賭

中央無得贏

星期二有土超

俾多五隻c

建議馬會開埋

中央好大機會

馬會都無開

主差d

準備賭馬了

賭外仔？

7777777777777

4c come on

呢場有冇機10.5? 想追數啊 全黑哥

點入手

唔高追啦 買8點果場仲好

頂追左600

如果係得阿根廷兩隊踢 點計
買咗5x1

8點果場追咩好

變左條2x1囉

好似當1倍過左

變咗3x1 唉

高隆近10場都未贏過阿甲水手？

我買左角大

跟

細波日

法林明高領隊中左 巴西波可以休息下

拉魯斯ng派2個200

Me la

水手勁d 全部都輸

咁自由盃可以停埋

Ok

有

冰角

老師cup得唔得

難啲 禁區都入唔到

10.5b

會 1:1

場7點 幾好睇

刷角未呀拉老師

打交未

邊隊勁

0-2未

客

10.5b阿 刷未阿

應該無

主又準備無角追和

8888888888

8888

屌燈到主無角主無角！

到底10.5有冇呢

-3c

-4

-2c

勁到又講中

中楣

主中楣

9.5b

主廢撚到

即場就似仲有粒

9.5b都似收皮

係 呢次出事

8點有冇水

10.5s可以點輸
有冇人可以話我知？

希望有連c

拉老師請全部中肺炎

完場先

低級反手

老師好多犯規都勁撚無謂

買左老師？

太假了 邪唔到

Feel到準備戰神卡

上半場最後個角又見到
下半場就盲撚咗

又唔貼飛
點會邪到

冇喎 乜春都都未買 琴晚allin 5點
點知斬咗

臨開波先斬屌佢

無波賭架啦

8點主往績要唔落手

想all in主追數了

呢場似主喎

單刀柯尿

單刀傳俾龍門

比達goal

迪比

唔通膠隆又要得落咩

尋晚場俄超又死好多人

100%主

比達

比達咁落飛 有得贏

呢個又正

真 一隊係咁和 一隊廢

有100%

你都傻
岩蛇真飛帶領殺敵
個個贏大錢

你老尾又十黃刷角啦

星期四之前最後一場架啦 8點快痾煙

-1 5.6倍 正

跟咗

睇返瞓前個Post
個個半大，全大 客隊

屌，場巴盃主

輸左灰3 日
要過大海追數

俾9c黎嗌下先啦

無上黎睇 買左古蘭尼

和到嘅 cup就未必

有人跟我我以為個個都當我9up

玩埋最後一場 唔知要戒到幾時了

冇望，，回飛慘死

睇好客2

連c雅呢？

本身你仲話6點主 之後轉咗客吖嘛

比達12m

依加D波真惡賭

是收埋

0-2

0:2

迪比再gel

屌

開新聯賽未啊屌

古妹水點可以唔跟

無啦 跟本兩隊鬥廢
一開波買左阿根 即場睇佢踢到屎咁又唔起腳
老師就禁屌補左主fg
我屌你補完幾分鐘阿根入
老師傳波好有問題 下下斬甩/比人偷波

補時有幾多

4

1.5場波
加埋17張黃牌
想問下佢地係踢乜撚野波

開土超未

巴西波又輸

D球員冒住生命危險踢波比你賭
你屌鳩佢地，佢地咁撚高尚，掌聲呢？

乜尻都無場波

屌你老母拉魯斯1粒c都無 有撚病

拉rc

想jump最後2k，本身買10.5細，一路買唔到去買7:00主盤

比達半大到咁都

又yc13張yc竟然無rc服左

紅了主

珍

人多手腳亂

又明顯食一隻角

810又係兩隊垃圾同哥甘保咁撚似

唉 唔應該貪玩allin呢場拉老師 明明allin羅莎咪好囉

1-0rc

會唔會又係主成場禁屌比對家入3粒呢

屌你老母黃牌多過角

即係客

可能羅沙都...

細波 10.5s

睇定啲先

食左4隻角

小人gelllll

唔會架 羅莎一定得

屌你老母主隊狗閪到 明明係角 就即刻推粒波出黎開龍門球

810 半和

半5全8

屌你老母古蘭尼追和100 cup200

輸L死

On9波

諗起成個禮拜無波賭就訓唔撚着

呢個阿超杯真係比狗賭
連d角都西過人

盃賽唔撚夠膽再買半和

死盲撚次次有角都唔撚比

比人絕殺

追數好易亂買

傻閪盃就有你份

好撚西 琴日就0-2 單邊15

盃賽冇半和呢支歌仔

而家得番場 準備all in算數

琴日半5全16爆鳩死我今日唔玩就半5全8

最後一場波唔想俾半一盤撚

前日兩埸阿根廷半4全6
尋日果場就落後0-3狂刷16c

兩個下盤

條盲撚次次比龍門球

8:10會唔會又下盤

唔敢買上盤了

直情係客勝

阿甲黃大仙

你不如望港隊拎世界盃

古唔知乜撚野 追和是夢嗎

最後一場 照下盤？

高龍咁廢又買唔落 中央又唔似讓到咁多 最多0.5

係囉 點買啊

臨尾o撚左 明明主隊條友隻腳彈出底線
客隊諗住開角
根住主隊個龍狗閪到
即刻拎粒波開龍門球搏懵
客隊條友係咁投訴都唔理

你當輸撚左

條二串一冇智甲得返注阿根廷人

灰撚左岩起身冇睇到作客仍不看好

比達首入唔派點賭

個Feel好似賭最後一場波咁

高隆於阿甲煞科戰以0比2負於泰拿尼斯腳下，於阿甲近10戰只得2和8負，狀態差兼士氣低迷，今於盃賽出師凶多吉少。

想要下盤了

呢個am730

古唔知乜撚野

真

最後一場要角大

am730嚟

六連勝殺埋小仆街

黃大仙作客輸盤率81.8%

成個阿甲最差

好似我啊婆都話識買

1:1波強？

有分析冇飛既今次

古唔知乜撚嘢下半場秒入一球 80分鐘再追翻和

誤中假波

巴西肯派未?

中央半大 cashed

Lm sam road jor

買咗no goal 小阿根廷人果場 仲未過數

最後一場 讓球和

9點 至10點

唔派點中上盤伏

有即場夠水位就入貨

大船係上下盤？

想買角球啊

唔派點買盤

敏b 如果睇數據就贏就唔會有窮人啦

下盤好似大船

參考啫

好過咩都唔望下鳩篤

兩隊近十場對賽 得1場高隆輸3粒 其他全部和

開個1:0 比你贏少少

想買高隆要唔要驗腦

半大落飛 即買注半0:0

上盤 100%？

唔派買唔到

等收錢

呢幾日比半一上盤撚到傻

半一上盤比狗買

高隆真係垃圾黎買唔落手

9.5

槍

鳩龍 2.5b

馬高魯賓 3球 thx

算 要主100%預半格算

咁撚早

呢場唔跟了 自己都駁 玩即場算

實力上高隆贏唔到中央
但假波就

半大全大 上

1001

：贏波

7點個場追和先啦

990

買上盤算 唔想練成場心

快手

：加油

希望最後上盤爭氣

.

1

禁屌比人入2粒 屌你